［歐聯］阿仙奴仲有機會踢下屆歐聯

馬體會同馬賽（好大機會）本土已拎下屆歐聯位

薩2斯堡又拎左下屆歐聯位

雲加應該會盡最大努力申請改例

阿迷唔好放棄呀

戇鳩。

雲加彩你有味

好難講，我相信會